認真討論 其實人類真係幾on9

人類每日都要面對外來攻擊

病菌流感，意外外傷。

都不特只，連人類同伴都會想整鳩自己友
番學既玩排濟，番工既玩辦工室政治，拉人落馬自己上位，地產商資本家又剝奪晒自己同類資源

天算，人算都算
最on9莫過於連人類每個人都想玩鳩自己，遺傳病，免疫系統病，突發性內臟既病

就連人類有情緒都唔俾，大喜大悲又話傷心，唔開心又俾人話唔積極，悲觀愁緒又俾人話壓力大，易有精神病同腸病。

不過最公平既事就係，不論窮富，靚仔毒撚，每個人每一日都係有一定既機率中大獎升天，睇下邊個中only

有無人討論下點解人類咁多劫要過

人類只係宇宙裡既一粒塵